唔夾即係點

一齊一個禮拜就覺得唔夾就分手既人係咩心態

想睇定d 遲下再復合
屌你老母雞黎

咁可能真係唔夾呢

試過一次我真係唔撚再信女人 臭雞

睇嚟又有多條友變gay佬

ex曾經同我講過 佢拍過三次拖
有兩次都係一個禮拜就散
我問佢點解 佢話唔夾
我都睇唔透

好似 哈登同西書咁

2個都勁不過唔夾

淨識單打

咁師兄你都係一個禮拜？

Gay就不了 增值下自己先

我係絲😂 四個月 被分手